政府飛行服務隊應被清算 黃世澤幾分鐘

政府飛行服務隊應被清算
黃世澤幾分鐘 #評論
20201006

martin oei
82.4K subscribers

準備被制裁

世柒話準備大空襲